【葉劉選特首】政綱：以8‧31決定為基礎重啟政改 為廿三條立法

新民黨主席葉劉淑儀今日公布參選，其競選網站已列出9大政綱，包括重啟政改諮詢、全面提升教育質素、優化退休保障、重組政府架構、推動新公共理財概念、推動新經濟政策、加快提供土地供應、推動文化及體育發展、提高環境保護意識。

當中重啟政改諮詢的部分寫到，葉劉淑儀認為泛民議員不應要求推翻「831決定」，如果她當選，願意以「831決定」為基礎，重啟政改。

她又指，香港應履行其憲制責任，為《基本法》廿三條立法，完成維護國家安全及領土完整的責任。

至於在重組政府架構方面，葉劉淑儀指房屋土地息息相關，但「興建房屋」及「土地發展」卻分別由兩個不同的政策局負責，分工極不理想，因此建議設立土地規劃房屋局，整合土地房屋工作，理順覓地建屋的工作。

她又寫到，近年來，由於種種事故，公務員士氣頗受打擊。要鼓勵整個隊伍再出發、繼續向廉潔高效的軌道邁進，她有兩項建議，第一是居高位的要設定明確工作方針，遇事挺身負責，展現領導風範；第二是政府應正視改善服務條件的訴求，讓公務員的生活得到合理保障。

屌

走撚開喇

食屎啦八婆

依條真係畜牲黎

完全漠視雨遮革命既訴求

擺明車馬舐共亂港
投佢嗰啲冇返幾千萬都唔搞啦嘛？

今時今日既參選人連門面功夫都唔做，雖則我地無份選

咪撚比佢選到添呀

比呢個閪女人贏，真係準備食屎都得

暴君葉劉

食屎啦屌

666+23

應該講佢回應果啲真普選，你會信咩

當時應該撞死佢

咁都屌得落

講得咁盡肯定選唔到啦

江派餘孽

佢係咪有精神問題咁撚執着

建制同民主派連基本價值觀都有極大分歧，邊個贏都係一樣做唔到野

食屎啦佢

一早估計到佢極端！

只係葉瘤會令香港死快D

果兩個柒頭邊係我手腳

廿三條

入撚到閘先講啦屌你...乜撚野政綱嚟嫁

又唔係你提名

老人痴呆

亡= 死亡
口=人口

搞亂香港 製造暴亂
經濟不景 從而減少人口

23條又來了

亡返香港就有 ，相由心生，個閪樣奸到

其實咁做令香港係國際自由經濟地位會下降依點，投佢既人知唔知？

不過，食屎la

又23條，比佢選到暴動都似

比佢當肯定食屎，死擦鬼! 望到都想嘔啊！屌你老母!

話政府財政保守果d，不如睇下d所謂金磚四國今日個狀況係點？

上位咪又係為報復

支持立法廿三法.,引入國安法

佢一開波就想同人開拖，仲話想拉近香港與中國的關係，分分鐘呢舊屎有毒

識食喎

肯定選到啦佢

全近都同香港人作對就自然得到支那歡心架啦

其實佢玩呢D未必選到，如果要佢呢啲原全唔聽民意既人做，咁大6不如比狼英連任，做咩重要再選，所以唔洗怕